［遍地開花］大明王朝先帝告全港老百姓聖旨

奉天承運先帝 詔曰: 向我香江自大英失馭，匪共入而據之, 播胡俗以腥膻, 香江英姿不竟，匪非我類，入主香江廿二年，因特府失政，首倡禍亂，官黑勾結，污壞彝倫，綱常失序，為民巨害，孰不與憤，卿本香江之舊家，恥前王辱，興師振旅，掃蕩匪共，當此之時，天運循環，香江氣盛，百萬之中，奉天舉義，驅逐匪共，恢復香江，立綱陳紀，救濟斯民。
欽此
大明崇禎三百九十二年六月廿二

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

先帝顯靈啊

衲dee 咁好文彩

呢個係崇禎帝？

今晚決定打吳三桂小人已告祭先帝

宋太祖朱元璋你都唔識？

但我支持你稱帝